Solomon Yue : 勇武停一停 等人權法過咗先

You must focus on non-violence!!!

美國共和黨參議員克魯茲呼籲「唔好走向暴力」，認為若要國際社會繼續支持反修例運動，「我哋一定要對準政權，讓國際社會看到香港人的高公民質素」

就算過咗人權法我地都唔知作用有幾大，有幾多公司銀行會跟，美國有冇打算用盡條法例....
所以我哋都唔好太過期待人權法/外國勢力會幫香港 我哋要有最壞打算

休息！

勇武唔會聽

勇武:傻羅門正ON9閪, 一休息黑警第二日立即大圍捕

cctai無野快
轉風向同割蓆最快

仲繼續勇武嘅都係鬼!!!

咁撚樣仲唔夠高質

嗰班冷氣軍師勇乜嘢武

CCTAI :
唔聽SOLOMON講既就係鬼係3毛
邊個而家呢個時候衝邊個就係唔識政治
勇武唔停就會令幾千個義士既血白流
美國叫勇武停，勇武唔停就係同美國割席
etc.

鬼你老母on9 block7

大家係咪想人權法案過㗎？係就唔好勇武啦

你都痴撚線

推

四個月仲鬼鬼鬼 煩唔撚煩啲

55

單靠香港人做到啲咩？

呢個 salmon yu 根本就係大台

有冇用之後先知 但依家希望大家聽吓solomon講

唔跟solomon的都是鬼!!!

留名等睇0票反對

外國勢力